有冇人可以話俾我聽梁頌恆究竟做過d乜?

如題

無，所以佢唔係鬼

移民
隱性埋名好好地生活算啦

不如你講下期待佢可以做d乜？
等大家參考下。

期待佢咪撚扮大佬出聲老點人

關於「六二六」後續

我們認為抗爭者應遵循不被捕原則行動。不過，昨晚警方態度惡劣，又在無預警情況下使用胡椒噴霧攻擊市民，收到有關消息的楊逸朗（Joe Yeung）心切保護同伴，他本意殿後，並呼籲在場人士率先撤退：「幾多人來就幾多人走！」

可惜並非每位義士都像議員一樣，能夠借法律所賦予的權力以一擋百，何況昨晚連鄺議員也遭警員無視其合法要求、並且遭警員用粗口辱罵；後來在場義士決意留守，蒙受警察抄寫個人資料、甚至秋後算帳的後果。不過無論如何，我們應尊重這些義士的決定，畢竟他們每一位都心繫香港，才會親身出現在現場。

不恥笑，不辱罵，尊重義士決定，採取合理方法保護義士。

我們必須謹記，這場運動我們不僅追求撤回反送中條例，更追求「釋放所有義士及政治犯」、「成立獨立調查委員會、追究警方濫權濫捕」以及修訂「公安條例」。民眾抗爭、集會的權益，我們理應一同爭取，反對政治檢控；且維持聯繫團結一志，力抗內鬨排除抹黑。

本陣線的成立由始至終為的是第一條原則：「我們永遠站在抗爭者的一方。」

_

澄清：本機制並非大台，目標在於引領多方合作，是次活動由群眾自發，政治人物負責協助召集，至現場梁已無用咪對群眾說話。現場沒有大台。

抗爭聯合陣線